盧偉聰分化緊大眾

唔好中佢計

係